維機解任 7/10/17 21:30 槍彈3, 盡量今晚爆機

開台時間: 21:30-01:30

Youtube channel:

如果大家鍾意,可以Follow我的CHANNEL。歡迎大家一齊來吹水

8/10